以後香港有咩事，都係罪在民建聯，工聯會，經民聯呢堆支共派

已經冇得賴。

飯民呢啲連分組點票否決權都冇
維護定破壞一国兩制都唔關佢事，行開啲啦
咪走去歐美講好說話，冇你ge事

以後唔可以再話拉布影響民生了

完啦